蘋果都上埋 叫人del片都無用啦...

蘋果都上埋 叫人del片都無用啦...

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

型到賴屎

好型

點解走甩後突然會俾狗捉咗？

唔係同一個人黎
唔好俾人帶風

一send出公海狗一定知

真?

拉撚錯啦 都唔係同一個人

大佬咁少手足黑衫掩護 附近搜捕下都搵到

睇到眼淚都出埋！

唉 真係要事後檢討 black bloc唔夠 身上太多野可以辨認 係法庭好不利

點解要del ? 根撚本個個都要識, 本身已經唔撚識殺敵, 連救人都唔識學咩人上前線?